父爆葛斯未有治療計劃：每日只有等

多蒙特球星馬里奧哥斯因代謝疾病而需要休戰，其父親受訪時透露愛子暫時仍未有具體的治療計劃，料離他康復重返球場仍需要一段時間。

利華古遜解雇舒密特

格策在證實患上代謝疾病後已經即時停止訓練，而多蒙特方面亦表明他暫時會無限期休戰，至完全康復為止。雖然古沙本人早前表明希望盡快復出，但相信球迷仍然「有排等」，因為其父透露愛子仍未正式開始接受治療：「目前馬里奧的情況OK，不過他做在家鳩等外，根本沒什麼可以做。目前仍未有治療計劃，相信短期內會有定案。我們只有保持耐心等待。」

「蜜蜂軍團」近3仗缺少卻斯下仍然取勝，惟球隊另一主力馬高列奧斯同樣因傷,需要休息，勢打亂主帥杜慈未來的作戰部署。（）

佢玩完架啦

😕

標題就葛斯 第一段就哥斯 第二段就格策

到底你想講老將葛斯 青訓新星哥斯定由敗仁轉投既格策？

睇漏左 仲有個係世界杯一箭定江山既古沙添

其實依啲怪病都真係唔知點醫

再睇真D

老豆幾廿歲講粗口好閒姐